連登仔移民唔係帶幾億去振興經濟就係諗住做google

應該係繼納粹上台流亡猶太人科學家之後歷史上最屈機嘅移民浪潮..

自從香港去工業化、文化創意產業衰退後

依家香港人淨係識做金融高級文員、sales、炒賣樓股

仲有低價入淘寶垃圾貨吊高嚟賣叫「創業」

隔離 post 講緊美國人工IT好高，個個連登仔去到美國 Silicon Valley, FAANG 爭住請

不得不admin我好能酸..

人上論壇我上論壇
點解我搵唔到500強企業請我
好妒忌

移民唔係做專業人士而走去做基層工會畀連登仔屌影衰香港人

5強下話